岩岩先起到身，請問世一中堅雲迪克完封疤狗幾多球？

零封

零封，你可以去長訓了

咪能推，比條生路泥行下0k??

ok

oook

樓主好波

0

開啲bin啲無人覆嘅post

咁辛苦出po抽水，都係想人應你姐，成全你